[夢中 Online Game 文宣] 打大佬要多國合力

發夢打個未發行的 Online Game,
場內 2百萬玩家都未夠打爆
程式似乎需要有區外玩家一齊打, 才可以打爆大佬

文宣能否部份單張包括 簡單英文內容?
及主力 Media 出埋全英文版?
以便外地玩家睇到 Live Feed, 也可以即時睇得明
因本地以外媒體, 只會 Post 英文內容

幫助區外玩家一齊發功!

長輩圖就唔使啦....